如果英超廿隊38 場全部0:0, 會點

係咪阿仙奴不敗奪冠

計邊隊黃牌最少

一係賭仔跳樓一係馬會破產

玩到咁上下，0:0波膽會變5賠1

其實大家一齊咁做咪得

全部0黃

不勝奪冠

利狗一定last果場玩嘢

國際足協會，fbi 會調查介入

Hkpf 會唔會查？

對家打鐵桶 一陣唔小心屈反擊入一粒利狗咸都無謂

阿仙奴會排榜首

交通部會調查

阿士東維拉表示差一個字

對賽HISTORY

小販管理隊負責搜證

打歐聯

國安處會調查

英超賽例寫咗 當無冠軍

查乜鬼,踢到第五輪左右會燒球場,第十輪左右英超破產